東京有咩展覽值得睇

依家喺東京諗唔到有咩做
唔想再飲食shopping
有冇歷史(戰國)果d值得睇
得意野都得

JOJO

去電通睇舊廣告，免費入場

台場teamlab去左未

汐留睇聖誕燈飾

青之洞窟

後日去

江户東京博物館

原宿laforet而家有harry potter 展
六本木midtown 有mickey 90th magic of color, 不過個場好細，反而出面個light up 好睇啲

正

東京美術館有吶喊展睇

Thx 今日去

上星期行過勁多人排隊囉
巴打要去記得預鬆少少時間

睇完
正野

C95 月尾

睇完草間彌生
不願置評

我上個禮拜去左六本木睇小櫻展
雖然我冇睇透明卡篇但睇原畫幾好睇
本來想去睇bones 20週年展但就唔到時間去 已經完左

想問個足球博物館值唔值得去

東京果邊完左好耐啦

鐘意日本隊, 鐘意J LEAGUE 係值

正，想去